結他維修

是咁的
幾年前買左支木的Martin bb
想幫佢維修下
巴打有冇介紹
（最好係港島區）

緊係結他工房既阿蒙啦仲諗？